強烈要求解放軍強捉香港市民剃髮易服

Ya

應該仲要強制係塊面度刺港豬兩個字

剃老毛頭